是日晚 那渣麵～～～～

以前叫那渣麵
後來叫車仔麵

呢碗幾靚

豬紅好似幾濃味

失敗

咁多料